諗到一種掩護&節省背囊空間嘅方法，唔知有冇用

雙面外套、雙面帽
推薦:一面全黑，另一面黑底色加啲文字圖案/一面全黑，另一面其他不鮮艷純色，以愈common愈好為原則

好處:
。裏面黑色嘅服飾算得上普通，反一反就換到
。易買兼和理非易混入掩護
。比起換裝，背囊唔哂再裝黑衫可以裝其他，例如 巴打可以塞波衫最好有埋⚽️🏀掩飾，絲打可以求其塞扮shopping最好自製收據，視乎夢境附近有咩類型設施建築
。偏適合大遊行&自己frd小隊行動，對於大隊嘅效果較細，多人=多狗=容易專針對少量手足，好多時未換衫就先被咬

缺點:
。夏天着褸好奇怪，雙面T比較少見
。防唔到便衣狗
。換裝後同樣難掩護要重用嘅裝備

之後大遊行嘅機會都唔知有幾多，勸唔到堅持要岀嚟嘅勇武唯呢方面略盡綿力。感覺硬係仲係差啲嘢，利申和理非冷氣軍師，歡迎俾意見

push